(台測)曬撚氣1-2

睇清楚時間幾點播
關左ADBLOCK可以睇到V台好似係 按左下可轉CC台
可以直接睇到V台

1.蘿絲（Rose Da Silva）自小收養的女兒雪倫（Sharon Da Silva）患有夢遊症且多次提及小鎮『沉默之丘』。為尋求答案，蘿絲不顧丈夫克里斯席瓦（Christopher Da Silva）的反對於一天晚上帶著雪倫前往沉默之丘。在接近小鎮時二人被女警西碧兒（Cybil Bennett）追捕（因懷疑蘿絲企圖遺棄雪倫），蘿絲於驅車擺脫追捕時突然看見一女孩在路上出現，為閃避而撞上路邊失去知覺。蘿絲於醒來時發現雪倫竟已失蹤，白霧籠罩著一切，無數灰燼從天上持續地飄落。

蘿絲為尋回雪倫而在荒無一人的街上尋找，除首次經歷沉默之丘表世界（Fog world）和裏世界（Otherworld）的交替，也遇到一名為妲麗亞（Dahlia Gillespie）的婦人。妲麗亞告訴蘿絲其女兒亞萊莎（Alessa Gillespie）被村民虐待，並在看見雪倫的相片後認為她就是亞萊莎。蘿絲擺脫妲麗亞後回到車子欲聯絡丈夫但遇上西碧兒，西碧兒發現雪倫失蹤後拘捕蘿絲帶回警署，但在徒步回程時發現道路被斷崖取代。二人只得繼續在鎮上尋找出路...

2.海瑟梅森和父親哈利梅森一直以來都在躲避不明力量的恐怖追殺。她18歲生日當晚，在夢魘纏身和父親神秘失蹤的詭譎情況下，海瑟發現自己原來從未瞭解「真正的自己」。隨著啟示錄的指引，她踏入了一個危機四伏、狂暴絕倫，可能令她永世不得脫身的邪惡世界……

12 00AM左右播了 隨時電腦大爆炸